泛民攪既留任民調 係咪同8萬5一樣唔提就唔存在？

開左盤啦喎

辭定唔辭都好 個勢已經柒曬

個民調都哂氣 要表明自己係泛民支持者先可以做落去
隨時入面又分幾十個選項 一堆引渡問題

咁唔係泛民支持者，即係無投票支持佢地
又有咩原因可以左右泛民是否留低？

唔通問埋個4成藍絲，等佢地一齊決定？